[Telegram]全國最大狼人GP上線了!!

[img] :// [/img]

狼人玩法唔同出面
我地著重番類似真人出黎面對面既形態
所以只有某種情況下先可以對係遊戲中既人PM
詳情可以入gp 問/試下玩

有狼人 spy uno 呢3個主流game
有興趣可以提議再入bot
Spy玩法睇我地玩一次就識
類似誰是臥底
不過用問答形式
間諜有一個其他全部特務
特務知地點名
間諜唔知
特務要搵邊個係間諜
間諜要搵個地點出黎
就係咁

現時每場平均都有8-9人玩
因為連登關係 早前入左少量狗公 娘娘
admin而家已經踢走/警告緊d人

呢個gp娛樂為主
希望玩既同時注意用語 語氣 尊重其他玩家

嚴禁狗公 娘娘##